[左梳右碌🔴⚪⚫]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[405]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入 doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

留個名訓了

未來十年 左一碌右一碌

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

球衣印邊個球員好

梳

難得史長老老讚普巴

屎波

Depay近兩季係法甲既表現
加埋國家隊

下季應該可以去番頂級球隊

shaw 真係越打越好

咁呢場波係妹巴揀嚟踢嗰種
表現又真係好嘅

牙妹巴留力打歐聯算啦，聯賽出多D廢he同p

福係差
但有時唔怪得佢
出親都唔同位
又前鋒 又左翼 又右翼 國家隊又打番前
仲要成日都係得20分鐘
想佢有穩定表現都幾難
但唔做萬能插又無咁多上陣機會

所以睇番後生同福差唔多大既Rooney真係好勁
左翼 前鋒 輔鋒 點轉佢都係咁勁

睇返肥西個時真係好勁
真係俾個時隊波寵壞晒 覺得牙朗 肥西呢D係理所當然
爛泥直頭成日屌佢廢

呢樣真
以前成日屌鳩係廢柴嘅，而家諗返有啲其實都唔太差

Martial applauding fans as they chant his name

有冇ching講下大碌踢成點

左羊右華

左梳右碌

型到

牙朗搞咩

瞓左無睇，尋晚打成點

尋晚迪比有助攻

x2
不過我睇10分鐘highlight
對面都好撚多攻門下

細孖都有出場

哇屌好撚辛苦
以後睇完波唔訓

訓左起身果下 會好後悔

O U R B O Y

Dalot 如何

V92正仆街

Fit到漏

2閘都踢得好 大佬防守少少失位 梳就

睇精華 好似防守好差咁
但 Shaw

FBI is watching you 果兩條友咁

頭30分鐘差d姐，之後基本上都攻多過守，可能對面無哂氣

白lin成日踢到少個甘

睇highlight見有球俾人fake到仆左街
仲以為會俾人百屌，好在都唔差

唔使買閘了

梳打佬

甘甘甘甘甘

好左！！！

連迪路夫成日第一點唔夠人搶， 封線又唔靚， 到底咩原因摩狗唔用拜利用佢

仲有阿fred好似隱形？

出拜利 屎波 後防冇人拎到波做返上去 屎波係咪都解圍 拜利玩波多過組織

Buttner走左之後最強既閘

左羊右華終於有得抖下

Fred點會隱形
佢跑得好搶眼架

係控球first touch衰撚過Lkk
下下控到離哂身
停波又甩 推波又甩

得個跑字 其餘全部英冠lv

去賤種

全隊first touch 最差果3件
Fred Lkk Smalling

但fred 果種拼搏既態度又真係唔會令人對佢絕望
真係下下去盡

因為無人踢到左中堅
加上佢用波最好(摩狗)

Fred搶鏡到仆街 係斷波俾人打反擊個方面

幾好
不過可能琴晚唔係真草
跌左兩三次
其他配合，意識，都ok
可以比多d 機會

馬仔終於入波

認同
暫時黎講 p 仔 好過fred 好撚多
p仔值得有多d 出場機會

琴晚馬仔下半場突然醒返哂
不過仲有排先100% 水準

出多d 佢啦摩佬

睇IG d相好好笑容

琴晚有球P仔帶波殺上去
以為佢推甩比人截啦
點知又比佢去倒

入完波示愛

原來官方app有短精華睇

SHAW AND DALOT

“I think Diogo and Luke played very well – our danger came from both. They had fantastic movement, depth, crosses, assists, involved in the most dangerous actions and defended very well. Both played very well but of course Luke has been here for a few years, while it was Diogo’s first match for the club after knee surgery. I think it was a solid performance – you could see his potential. He’s a 19-year-old defender with more than 10 years to play for Manchester United.”

大碌上契

唔使再辛苦華隊長

呢一刻已經冇人記得大米，比人呃左最少留多半季

希望聯賽杯個啲有得出佢 比佢踢下

祖記有人, 國米又出唔起錢, 唔係已經走左

留名

大米真係終極condom

佢歐霸決賽既功臣黎
果場好穩陣

大米打中堅啦 , 3後 中堅當比佢用波

睇highlight對面把握力好d輸9埋

無論對咩隊DDG都好忙

朗隊又和波 勁到

摩佬都講明佢係大後備
國家隊正選

都好幾日前架喇

用波有白lin啦
同埋大米用波好咩

大黎備都仲係國家隊正選
都算係咁

牙朗係咪特登食紅避曬對曼聯

今季第一場咪出佢，打右閘唔見得穩陣

大米打中堅位置感都應該好過晒我地其他中堅
係唔夠高

暗黑兵法 牙朗獻頭

上半場推前少少被人姦 下半場龜喺禁區位先冇咁柒 根本後備料

唔岩英超, 冇速度, 唔撞得

同MK恩一樣，歐霸專員

對青年人個後防都比人強姦 。。。

大家仲點睇咁廢既 廸比兩助攻 贏左鄰居

未係曼證明自己 = 垃圾

唔記得幾時好似打過一輪 連績幾場比人撼傷抬住出場

係意大利廢姐

啲防守死球差到冇眼睇

不嬲無得出個班都比人強化
呢到好撚多印象仔

咁出個個中堅有無被弱化

係 成日比人後上

訓練DDG係唔可以鬆懈

LKK其實無練過真係唔好助守 同條防線無溝通又唔去盡
琴晚ddg都屌佢企錯位

喺陰鳩ddg方面 隊友們都可以話不遺餘力 不過我相信佢哋再可以做好啲

感動既係右邊唔使再時間停頓
睇dalot精華好好J

同以前雲佩斯朗尼守近柱 球球飛出去頂差好遠

反擊前面3件一齊衝上去
走位拉散左對面, 阿妹就睇定黎俾

唔通依個就係我地新既三尖頭

箭頭

呢球福好大功勞啦
引走左個守衛馬先空晒

ddg 9A走左之後 終於會屌鳩隊友

其實大米打中堅係可以一試，條友打拖連奴都有打過中堅。

仲有講遮線防守意識大米係好撚強， 一定醒過連迪洛夫，佢熱身同開季都打得好， 但摩狗無撚端端出返華西， 華西老啦， 冇態又被人放題

唔係拉走左個後防
我諗阿妹應該自己射鳩左佢算

屎波世一

呢球好似係費特係人堆分出黎
普巴再推進

哥狗停賽咩？ 係上面睇波既

肥梳閘甩左對面波, Fred執到之後傳俾阿妹

廢特傳呢d簡撚單咪好 係要做埋妹個份

上年歐聯輸對猁狗果場同球證嘈搞到紅左

呢樣要睇阿妹心情
佢一見到fred拎到波就起步走上去

隻右閘由頭到尾都跟甩

應該賣山狗
回購迪屁

妹入波好多時喺禁區頂one two接實睇定射先入 自己硬去冇乜點成功過 所以冇人配合佢就應該配合人 傳比人

中堅組合要穩定 拜利次次踢一排就傷
季中轉組合

真曼

delay 回家吧

depay

全部黑鳩力架

條友好似慢版azp咁 打三人防線 右中堅係 逗後 主力留係後半場係ok 返意假啦 意假先多隊用三中堅

想印迪比7

包入中間

我想問第一球點樣睇到係迪比助攻

唔係費基亞咩

琴晚睇livescore打depay兩助攻

對比起係曼個時 佢既心態同踢法係成熟左既
起碼佢唔會好似以前咁 咁想show off

琴晚佢打正箭頭喎 費基亞係佢隔離輔助

比福頭拉開咗

佢打咩位置 關我講佢係唔係成熟左咩事
係唔成熟既 係中意玩波既 佢都可以踢得閪架

聽講琴日踢得好差，靠屈機贏

利伸 冇睇

條友真係錯晒

不過4打3無計

琴晚馬打成點

右閘唔係上左去 返唔切咩 手球個條友嘛

清你講左踢法喎 擺番佢去左邊 難保佢又好似以前咁心雄

下半場變左另一個人

有冇ching開始迷碌了
但係驚佢變下一個p仔

清 佢踢箭頭 佢心態仲係咁差的話 一定唔會踢得好過以前 係要玩波show off既 佢踢中堅都可以踢到b仔咁。。。

大碌嘅競爭對手係華西同大米
p仔係hehe馬迪爆炸麥湯阿fred

可能曼聯係大球會，多人關注
後生仔容易心雄show off

迪比上年踢得幾好
咁打落去可能有得番黎

迪比型撚到

回家吧

有時摩佬要靠華西出擊能力
大米冇呢味野

真曼

唔要全能7號要番呢個7號得唔得

上半場好撚廢
下半場好d
但比起第一 二季都係差好遠

而家全能王甩唔到身架啦

回購迪屁未

咁樣簽法真係要踢到完約/少一年
咁嘅表現換都冇人接手

根本心態問題啦
下半場個人肯跑幾多 又肯幫手逼波

一直都講緊呢樣野

買得佢就預左佢一定要有貨交

甩唔到手的

山狗一陣兩季加埋都入不到10球聯賽 就實比人有排笑

羊同Memphis另一個分別

Memphis會入中間插入
呢樣令個進攻立體番好多

要破大巴
一定係Memphis

心態問題總好過能力問題

心態有得改

能力上限係咁多就咁多

我話廸屁上季開始爆發緊，仲比人笑法甲無料，
終於見到炒車了

明知跑多兩步 扮野逼下波就得摩佬歡心 佢係都唔做 何解呢

因為逼唔逼正選都係山狗

而家既華西有出擊能力?
出到前場波都唔出

大米而家應該好d掛

所以佢有時係抵鬧

馬仔早排沉果陣 我連曼區都唔想入
係佢入左波 我至上黎抖下氣咋

爛腳佬

馬仔依家好似冇乜信心
唔敢過人咁

Rafael: “I’m very happy. Everyone knows I'm a United supporter, I can say that. It’s very good coming here and getting a win.”

細孖

v92

有信心都過唔到人

唔會反死任何一個曼聯球員，仲係度既都想佢踢得好
馬狗上場對屈福特，真係好差，負作用，仲累埋馬迪紅牌
尋晚下半場正常返d，不過講真對手係廢，當練波咁踢
希望馬狗福狗會慢慢踢好
佢地2個都好唔穩定

打邊hea守係死罪
下下由得隻閘俾人二打一

哥狗都唔會俾啦

除非你去到霉閪 丙朗級數咪可以hea守

九陰白骨爪

V92我屌佢老母

細孖

好多真曼 迪比 rafael

破曼城大巴一定係Memphis

迪比而家幾撚勁
但轉左型做前鋒/輔鋒
把握力好強

未計佢果10幾個assists
同埋國家隊表現

好想睇下佢再踢豪門

好記得迪比渣架勞斯萊斯去練波

真係幾矛

攰到仆街訓左無睇 dalot福仔踢成點

Manchester United manager Louis van Gaal says he "wanted to kiss" Memphis Depay after the Netherlands forward scored twice 😘

dalot唔錯

迪比番黎打LIN個位應該幾勁
V92搵佢打攻中真係好撚屈

depay回購價好似唔高 買番黎用啦

我正式宣布，迪比成功洗底！

依家打352 / 442 好過啦
打死433 對馬、福、全能到仆街 都無好處
學下英撚打法 簡簡單單咪幾好

如果佢冼腳果球真係失咗波最後失分，個故事就唔同咗

個下以為冇 點知大佬寧救左佢

小心比人話J廸屁

頂走山9

借走福 回購迪比

又黎當年迪比同梳橫殺左路丁死人

E家既廸比既話 踢前鋒會比較好

估唔到廸比都有俾曼迷吹奏嘅一日

頂lkk咪得

Fifa Ching 守得雲開見月明

回購返黎破大巴啦屌

反shaw 班柒頭死撚左去邊呀

肥梳咁靚仔都要反

係朗尼身型 唔係肥

下個就J返你

返黎頂hea馬

你提多兩次就會變左都市傳說

係 橫掂有翼=無翼
不如雙箭頭 山狗 福 馬 渣古 4出2

呢個PSV球員仲好J過上面條片
黎曼聯應該好勁

搵梳做我曼英人icon好過搵醜男福連啦

Agger

搵醜男竟然唔提屎波 respect ok?

我J 迪比俾人笑左好多年啦

其實有幾多人有睇尋晚迪比所謂既2個助攻？
一球係假，一球係就咁交波比隔離既廢基亞
吹到好似組織左2個黃金機會出黎咁
反而佢中柱果球有d功架

屎波整完個頭成個rapper咁

細孖
唔計長老牙朗嗰啲上晒位嘅球星 最鐘意就係佢

琴晚有冇睇
有番信心後越打越有
助守不知幾勤力幫shaw協防
攻又拿拿臨跑番上最前

史摩寧世界第一中堅

樣柒黎計係

靚仔過Ramos啦

Ramos淨係講外表靚仔同型好多喎

我玩手機版個fm用水晶宮，左迪比，右沙夏屈到仆街

其實捧一個球員係咪一定要盲住捧先叫捧

可惜啊，賤種中嘅賤種

如果馬冇改善 回購depay 冇壞
放個靚價再低入返
有冇人記得depay回購金額

馬同福應係佢要keep住正選出儲壯態先會打得好，下下得十幾廿分鐘先落黎佢地次次都係入唔到局

New Bale

史摩寧係拜利傷左之後已經係全隊最穩定既中堅
唔知係好事定壞事

35m pounds

而家既表現計抵比

無錯, 好似迷西咁
無論肥西點西都要迷西

點解咁多人話c朗對唔到我地
究竟要停幾多場姐

直紅停3場
即係祖match day 2,3,4
3同4都係對我曼

係咪無得剷草所以嚎哭

新聞好多都話直紅剩係停一場, 有追加先再停多幾場
歐聯同英超唔同?

唔覺拜利好穩

其實尋晚全隊都除左拉10
個個都打得好
不過對手始終弱D
10月開始對強隊希望KEEP到

傷前岩岩黎第一季穩喎
Tackle 落腳快狠準
又用到波

間唔中派大膠就死啦

歐聯係直紅一場咋

邊個話停3場

大碌d腳法 我以為佢翼黎

無得係奧脫福踢？match 2唔係對曼咩

人地被譽過新C朗架
上年賤種都想買佢

上半場有球 crossing 變速 出球 我心諗明明就係翼黎

算la唔好玩鳩人
當初福馬都好過迪比,
迪比跟摩狗唔洗十場就同化返

C朗點會剷草，佢咁識玩公關

下場作客華倫先 第三場先係OT狙

咁無野了 由佢紅

自膠 兩場都OT踢

有感覺佢會瘋狂慶祝

喺英超打中堅 身體質素比防守意識重要得多

其實普巴喺禁區頂 好多時都係搵緊人比
第一季經常挑比伊巴 打法國又成日同人撞牆
係而家冇人走位先焗住妹 對屈福特下半場有球好深刻

吹奏返迪比

個個咁諗就唔會有人反普巴啦

拜利啲防守意識本身麻麻 第一季fit先靠到身體質素落腳彌補
傷完幾次已經慢慢跌緊watt 今季季前熱身賽直頭嚇死人

勁on9 嗰陣波都未控掂又獨
廢到連同鄉v92都攬唔落
宜家勁幾場就話要返

睇精華 young boy d攻勢都幾入肉

勁左兩季

摩佬買中堅
一定無死的 myth
係咪破左

邊忽勁

起碼尋晚冇好勁先
唔知咩風吹到2助攻靠佢打贏鏝城咁

法甲...同埋衰過一次...

我寧願J韋菲特沙夏

所以我不嬲撐馬 撐普巴

睇法國 基士文同myapple一走位 豬腦拉走一個 下下輕鬆比 失左又有簡迪包

迪比倒掛fail朗隊同個仔um住個口笑.gif

曼聯帶起左佢 佢第一次返黎主場曼迷拍撚爛晒手掌

牙朗典會鏟草牙

朗尼：史摩寧係世界3大中堅

對福冇咩期望啦已經
根本佢就係黑碧j仔之流
一季半季好波

馬就有技術 係心態差

啲傳中幾高質 有急速 有弧度 但中間企左個渣古

又吹奏

似控柒

我都覺得係

迪比黎曼聯之前唔勁咩，呢度J到一地都
馬仔福仔夠勁過唔短時間，仲要英超
So？

隔離飯香

法甲

買返嚟打前鋒又話阻住褔頭
打左又話霸馬仔個位

Tony martial came from France
English press said he has no chance
$50million down the drain?
Tony martial scores again

昨晚用番普巴朋友隊 又贏幾粒

只要搞得掂佢地既心理質素 lee班友係幾勁！！

我覺得佢好過黑碧好多，但真係要人guide下佢

屎波傳波

呢兩年福仔真係唔掂, 一係借出去la
佢連後備出黎都無作用

破大巴

你咁計嘅，有邊個唔係普巴朋友隊

福仔係咪練錯野
好地地走去練死球練罰球練遠射做乜春

罰球下下散人牆, 40碼都要射
角球斬唔起
一拎波永遠第一第二第三個choice 都係諗住過人
鳩爆又爆唔贏
近排控波都開始lkk 化

有邊個踢曼前後唔係勁？
根本而家曼就係會令到勁嘅人都柒化埋

唯一相反既係ddg

佢斬角球都係射波式勁抽先好野
撚羊肯定犯眾憎 無人搵佢教斬波

全能啲角球又係過唔到前柱

琴晚搵牙fred斬幾好

山9一定唔係

山係咪要揾奧燒解放佢

佢斬親都斬唔起

對李城嗰場救全家唔見你講

琴日有球斬到比白連

妹妹分析

不嬲廢
費sir時代比佢踢右閘差撚到

呢度弱智多

原來牙史入左18球
維迪21球

即係仲有三球, 牙史就可以成為史上最強入波中堅

Van Nismalling!!

我曼當年d進攻勁撚到

邊位球員可以射入奠定勝局嘅一球而全取三分呢

記得當年迪比踢荷甲
一季入十球八球罰球
吹到射罰波幾撚勁
嚟到曼一粒都入唔到

弱化技能黎講
曼係世界級

咁計法史波救全家仲多過拜利

Depay對布魯日個場 唔少手足丁到仆街

其實大碌踢得咁好 不如叫摩考慮下比番我踢右翼 可能解決到右邊問題呢

冇落底冇出波，一拎波就喺k角位企喺到，你想解決乜野問題？

我急病，入了醫院，今次真係病重，要吊心臟藥同聞氧氣，肺炎也很嚴重，但已經簽了紙乜事都唔插喉，手指都腫晒，玩電話打字辛苦，岩先抽了次筋，好累，血壓低，訓到全身都好痛😔呢區無咩朋友，但我真的喜歡曼聯，希望以後利物浦都拎不到英超，也希望（可能係）同各位波友講聲再見，祝各位身體健康

Rip

深夜留名

早日康復

Hi

早晨

返工有咩做

睇波

我睇劇

唔想做野

有得hea梗係hea

難得今晚有多個同事一齊返
Hea 多陣先

啪住上

i am not hehe

想問下delay有冇回購條款

愈來愈唔想返早

😏😏😏

dllm

山狗都甩唔到 買條撚咩

轉左打前鋒 其實係9號半自由人
買番都係多個人佔中

仲可以咁正面真係好專業

其實摩佬擺4231好、433好，到最後都係會變451

比摩狗昆咗

右羊都唔出大米

Lin成日鳩like

用大米=冇進攻
上場用右羊=放提+冇進攻

Iphone又無得炒

自用福音

根本電話唔應該拎黎炒, 係香港先咁反智

調返轉講
以佢近年表現邊到賺到依份糧

有邊個球想坐多過踢架

清新

小豬

不過清新真係抵讚

又唔係老, 去中型班實有正選, 寧願留係我曼坐

1028

亞軍廷正選龍肯屈就喺我曼踢後備

英格蘭正選7號都係我曼踢後備

青訓件綠木好勁, 又入波

法國V92買個d都係真曼

天使笑而不語

V92同肥賓都係一樣
俾d球星佢就會出事

青訓都出晒事啦 幾多小將比雲高爾整死
啱啱先喺隔離壇講緊文沙 又係拔苗助長犧牲品

香港做咩都望離晒地，反晒智

風災過後要返工，起高價大白象

嗰時吹奏緊V92幫拜狗拿姆同小豬上到位

仲有小白沙維

賣晒啲有用嘅人 跟住毫無章法咁漁翁撤網比啲未ready嘅小將debut
一個半個彈起左就佢攞彩 其他拔苗助長犧牲品就由你自生自滅

的確佢係俾好多機會後生仔 ajax果班 xavi 小白 梅拿 拿姆 d人之後點 睇下手領隊個造化即 唔可以怪哂佢wo

原來踢完場作客3場
返主場又可能爆冷

劇本早已寫好

-6三連勝 摩狗d運

比機會後生仔係好事 但都要睇timing同球員資質

以往曼聯用青訓有既定pattern 18-20打預備組
20-23外借出去 有料收番黎用冇料就放棄

雲高爾就有理冇理 18歲都推你去一隊比你debut
但好多時球員無論生理心理都未成熟 球技同經驗都好幼嫩
結果喺未ready嘅情況下夾硬踢幾場 之後就淪為過街老鼠

方丈口中嘅未來十年右閘麥拿亞 預備組最佳球員Janko
仲有CBJ黑仔路夫等等 相信大家已經忘記得七七八八

J仔有技術好多

咁就要睇佢點對待普巴朋友隊啦

黑仔終極垃圾

以J仔當時心態嚟講
留喺曼聯真係死路一條
去啲中下游球隊歷練下先有出路

畀機會你出場自己唔把握叫拔苗助長
咁撚脆弱咪撚踢波啦

買即食球員又屌買老嘢

本身自家青訓個成材率都好低
如果唔係唔使買人地果啲幼幼

法國牙Fred 可以做未來10年中場核心

好慘 卡古場場90分鐘

提提你
當年James wilson入球停不了、januzaj超曬班

騙子

咁J仔 其實都踢番起既，佢身型真心難踢英超

無計啦，唔通叫福仔 擔正中鋒 真心唔掂
E家最好對弱隊 出晒 馬渣福 比佢地贏信心+心態

不過lee d 心病最好都係換走個源頭最好

幼幼時代wilson 35場15球4助攻, j仔37場9球12助攻
綠木22場20球5助攻

隊波仲有咁多前鋒，都好難上到位，
除非上到黎勁過福仔

咁又唔使擔心, 條友今年先16歲, 起碼仲有幾年甚至要借出去磨練下
有幾多個朗隊丫

貼圖召集下班迷西黨先

放心播 勁過福唔難

福頭幼幼時期係咩數據

後備

u23踢左幾場就拉左上一隊
基本上無咩數據好講

同埋福個陣好似係踢攻中

雲sir慧眼識英雄

呢種膽識摩佬唔會有

係賣晒啲前鋒 連威爾遜都傷埋先焗住拉福仔上黎踢

究竟聽日贏唔贏到狼隊呢

講起b隊前鋒
馬捷達去左邊

果場出福有一半原因都係焗用新仔

贏唔到

過咗9年幾之後，呢位昔日超新星依家去咗邊呢？原來剛剛加盟希臘球會彭拿典奈高斯，亦係呢位意大利前鋒自2008年同曼聯簽職業球員合約以來，第10支效力嘅球會。

當年馬捷達同韋碧克同期出道，被視為紅魔鋒線希望，但2人結果都令人失望，韋碧克黯然轉投阿仙奴。

都好過之前踢意乙呀

比著摩狗, 無前鋒佢用費蘭尼打前ja, 點會升新仔

係咪搞錯左啲野 雲高爾先係用費蘭尼打前嗰個
2015年9月13號對利記 寧願出爆炸都唔比馬仔正選debut

有得出先再算啦

用費蘭尼打唔係應該會好過出新仔咩

其實唔怪得哂v92，當時後衛傷哂，焗住用波夫域積遜同文西

V92套戰術雖然on9 但有效
事實佢帶個陣木仔亂尻高價買廢柴 同埋真係傷左成半隊正選

屌你唔用新仔用老野

明明賣點係走位 同把握力
比人改左去踢翼 摩狗真係浪費左一個人才

有時覺得福仔生不逢時 如果佢生係442年代 真係同渣古組成新一代黑雙殺 可惜現代冇可能踢雙箭頭

有時lead住兩三球摩狗都唔換走lkk比福仔練打箭頭
次撚次換佢出黎踢翼唔知做咩尻

仆佢個街仲要賤賣

v92套戰術點樣有效
咪同依家一樣破唔到密集仲要悶d

講真
俾佢打邊係想開發下佢有球能力
而家純射手好蝕章

出左羊4141咪有效

之後迪比同馬仔變左全隊鳩猜再博一個人扭入去

咁右翼都可以踢到走位同把握力既，只係佢球王上身無晒之前d配合

前面 福 馬 lin 迪比
中場 朗尼 馬達 c9 hehe 卡膠 費蘭尼
攻條春咩

香川，小豆，拉菲爾
仲有無

雲佩斯？

NANI

你肯定摩9會用/識用

摩狗一黎就話佢係到一定唔賣小豆

Mbappe咪又係打翼，國家隊同PSG都係啦

咪V92講到運籌帷幄咁啦
提升福上黎踢真係好彩架咋
其他佢夾硬提升上黎踢既都冇個好
另外佢果時對強隊戰績好，我覺得2個原因
一係果時大家幾隊都流流地，宜家鏝猁軌熱都勁左好多
二係佢教隊波果時命中率真係唔知點解好高，3射2入，之後比人地15射0入咁

繼續無Rojo hehe

就算真係唔識用都唔撚使賤賣啦
c9都賣到20m, 小豆個價真係賤到

細孖個價又係賤過狗
屌佢老母v92

木狗

賣點走位+把握力 小豆

嗰啲係嚟我曼打工

福邊有踢過U23
直接U18上黎
佢係U18都係打攻中多過正前

Yes 特西最清楚

而家係咪要等U18綠木同angel gomes成才

仲有莊

啱啱對young boy果場幼幼歐聯
6碼空哂炒飛機 + 手球輸12碼, 陰公

Rojo 大米 放到幾錢
加埋有無40m

要平均每個20m
點會有可能

莊？

chong d射術係咪同lkk有得fight
剩係睇過一兩次精華 gomes好有天份咁 波底好好

係，之後cup大位又中柱
黑到

好想睇Gomes 好似潛力好高咁
Chong都有天份 但太撚瘦 厚身番應該多啲睇頭 不過練大隻我曼好擅長
福仔個陣一個夏天大隻左好撚多

咪就係因為賤賣晒啲替補球員 搞到一傷就要用青年軍
達米安唔啱價摩佬都留黎做condom 拉菲爾比人2m放

其實摩佬同時仲講左韋帝同迪馬 不過個個淨係記得小豆

全部大隻完都廢晒
仲要大隻都得個樣

"[Diogo] Dalot will not play tomorrow but he will play on Tuesday against Derby in the Carabao Cup," says Jose. "I want him in this process of adaptation. I want him to play totally fresh." #MUFC

錫住用

好事黎 後生仔 慢慢用
華西仲踢得 唔好壓苗助長

都好，踢完瑞士隊，再踢英冠隊，慢慢適應個強度

梳b都係 俾羊踢多兩年

你都on9既，小豆要出場時間，黑迫自己要踢歐聯要走，廸馬冇操守，摩9跟本搵野來講，用下你個腦諗下先，唔好成日坐住，唔通共產黨話中國最自由你都信呀

咪係,小狗個定位就係後備啦自己想要踢正選,但又死撚左去皇踢後備

佢都唔係一定要超大量出場時間 係v92死都唔肯出佢 一出就出埋晒啲幾分鐘十分鐘嘅西時間

Chok存在感

冬天俾佢走啦
未必踢得好
但好鍾意佢

小豆其實都係生不逢時 早十年出道可能係世界級前鋒
但現今球壇講求全面 佢嘅踢法去到邊都好難有正選
曼聯三代領隊出場順序 都係將佢放喺韋帝之後
莫講話去到皇馬 即使喺墨西哥同韋斯咸佢都坐唔穩主力

Souness: "Milner or Pogba? It isn’t even a question. Milner, every day of the week. He’s a proper player. Who would I rather play against? Paul Pogba. But, with Pogba, it’s all about him and his game. He’s not going to stop me, he lets you play, and that’s one of the criticisms."

呢條友針夠妹妹未

如果梳同大佬打得起，佢應該走得，有梳羊華大佬

真係想佢走
唔好再留喺度做終極condom

之前小豬同阿盲就算冇場出都唔會wea爛面或者講咩說話
所以佢哋走我都會祝福佢

迪馬踢咗半季沉咗就係咁放風想走又話屋企俾人爆格又缺席集訓

上面仲話咩而家有迪馬就好
人哋當你曼聯係dom咋dllm
抵隻迪馬喺psg踢中場踢到成個on9仔咁

點解會淪落到J牙敢

迪比都有人j
敢帥呢啲算得乜

god

盲一直有人J ok?

大家J返J仔未

世界杯果陣已經有

你諗番下 v92季初做乜鳩先啦。無啦啦借左個重傷完未知狀態既花膠，雖則好多人J但未又係J佢個名氣。
佢直頭季初練352哥陣黑碧同小豆已經跌到落第4第5前鋒，咁一定想走啦。費sir最尾哥季黑碧同小豆都係得第3同第4前鋒。但費sir肯用亦都識用。佢地1213季係有唔少出場時間仲要踢得幾好，記唔記得小豆對紐卡素戴帽黑碧釘死沙比。講到莫耶斯哥季佢哋再踢得少啲，但唔係冇出場時間。但V92係痴線熱身賽已經冇乜出過黑碧小豆同真司，搞到明想踢出隊，記得曼區哥陣都好多人feel到

講埋迪馬，佢就算唔當曼聯係first choice，但起碼佢季初有心踢。後尾搞到佢冇心踢既，一係比人打劫成家人嚇親，第二就係V92。V92哥陣點用佢呀仲記唔記得？頭幾場踢中場，之後又踢352前鋒，之後又踢菱形中場既左面，變來變去。佢後尾過左psg後有講過話唔適應。

咁明咩事啦。V92啲用人真係好on9。細孖都係，柒左兩場就唔再用。仲要鳩用，明明佢勁在技術好走到內線，但又要佢踢翼衛打曬成條邊，佢快還快，但一定冇華西體格咁好，打翼衞一定柒。次次講起V92清人都好嬲

V92真係食撚屎 咁樣對d真曼 細孖 小豆 香川 爛泥

肥安咪一樣搵天使打中場,
佢而家一樣係PSG要踢中場
唔見佢屌唔適應
條友仆街就仆街, 唔好賴V92

Young >>> all

呢個清心水清 迪馬問題v92都要負責
見細孖巴西人就唔用 鳩雪小豆香川 未用蘭尼就賣 呢條友死十次都唔夠

依家講緊個位置變來變去。個球員唔適應之外仲會令佢覺得唔受重用唔當佢係核心

肥安勁在將佢由摩狗時代既右翼變做442既左中場，但唔係將佢當puzzle咁填窿窿

佢而家係PSG唔柒係又要變來變咩
廢就廢, 撚羊個位都搶唔贏
郁D就失蹤既閪人都有人幫佢口

羊本身勁

佢係psg頭兩季有冇變來變去呀

郁啲就失蹤罷訓係球品差。依樣係一回事，教練用得閪係另一回事。從來冇話幫佢口，但係廸馬件事上面v92一定要負好大責任

講起V92哥陣見佢來我地都滿心歡喜。又係第一個非英式教練，又有靚cv，帶荷蘭又勁。諗住曼聯終於可以打傳控，唔洗好似早兩年咁打親強隊都縮住打

點知V92真係打到傳控，但真係得傳同控，痴撚線。後尾睇啲新聞話佢以前教波係將個活動範圍分做九定十個區。戰術係每人係相應既區活動

廸馬件事上面v92負咩責任
自己左翼打得廢輸畀撚羊
然後搵佢做番皇馬做既事就唔話適應
用盡手斷要走去PSG
但結果都係要周圍搵位踢

羊事實係好過哂後費時代所有翼

借法卡奧根本膠到冇朋友 搵個同朗隊雲佩斯差唔多大嘅番黎
放棄兩個年青前鋒 完全打破晒球隊嘅年齡架構同平衡

迪馬嗰度100%同意你所講 明明佢初加盟踢得好地地交到貨
更加唔明呢度啲人 點解係咁攞佢喺PSG打中場黎講笑
知唔知佢14年歐聯決賽攞最佳球員嗰陣 佢係打咩位？

摩佬呢兩季用咁多錢執人 其實只係填補番雲高爾造成嘅損害

而家見到荷蘭教頭都驚 一個雲高爾一個朗奴高文一個法蘭迪保亞
一個二個淨係識硬套3-5-2 睇見佢地啲所謂足球哲學就火滾

只能夠講
1. 耶子太保守
2. v92 太激
3. 摩狗太固執

三個都打唔到一個較長期既士氣出黎, 耶子就更加唔
2同3好果時贏幾場, 但keep唔到, 除左搵球星屈機就咩都無
慢慢越黎越無士氣, d真獌唔係雪就賣

椰子聖誕快車教過一段六連勝 無論踢法成績都幾好
但到一月啲大牌主力慢慢復出 戰績不進反退

唔計朗隊傑斯呢d legend嘅，英超頭幾助攻多

淫亂足球 彈彈波果排

計埋佢以前, 曼聯球員黎講係第三助攻多

上場佢一次出波又助攻
斬角球幾球都靚, 最後又斬比爆炸, 再比史隊volley

耶子好似得5連

v92 個6連說服力好好多
睇到個form, 但佢自己都唔知知唔知

嗰陣韋帝啲漏波走位幾好J 香川小豆又夾
但之後啲主力（雲佩斯？）出番 就冇呢支歌仔唱

點解山齊士ig 次次條片都係yes sir
好撚基

個時曼區好似陰謀論係費sir教路

唔會la, 打幾場都係弱隊
我覺得果時幾個大帝傷左, 有d球員 好勤力博返黎

黑碧, 細孖, 華西呢d 就算耶子時期都博到盡
mata 唔知到未, 但都好盡力

之後出返大帝們就無左果種熱血

狼隊對曼聯既賽事入面，邊位狼隊球員為球隊射入奠定勝既一球，而全取三分呢?

答案就係堅尼米拿既

你可以得到六福珠寶金行送出既進寶足金鳩猴 價值係一千一百蚊

羊>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>迪狗

V92係上半季成日換陣又352又4231又菱形中場。廸馬係上半季比佢當puzzle擺然後下半季開始冇心踢。但佢上半季都算交到貨，對李斯特城同11月對阿仙奴都係
同埋羊打得番起已經係3，4月既事。哥陣轉打4141然後又連贏big6我地先吹奏撚羊
而季中開始廸馬已經Hea鳩。1,2月哥陣已經比人屌，然後慢慢冇正選。

再講，佢過左Psg後點會係比人當puzzle擺，佢頭季係psg明顯係攻擊線核心之一啦。仲要戰術位置冇變：係左右翼做突破同 creating chance。依家就唔止搵位踢，係直頭冇得踢。但係曼聯唔係，佢唔止位置變仲係個角色變，有時又做中場既組織者同做推進，一時又推上去打前鋒。6000萬買人番來唔圍繞佢做戰術，咁係人都想走啦。

痢名宿

Souness出名講廢話

補你老母咩，剩係識幫摩9含，廸馬v92開頭都唔想賣，條撚樣冇職業道德你走去怪教練，拜利，麥希個d咪又係打1，2場唔好入哂雪櫃又走埋唔見你講，你條撚樣打咁多字做乜春，又咪係幫魔佬含，仲好意思講咩用錢執人，mvp就買哂返來，踢成點，你唔撚係又攞個第二來J呀？

大家好！
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

屌你老母好撚嬲

分享下？

等我笑下你都好

點解d 老細可以咁仆街

唔仆街就唔係老細啦
detail?

加幾多$

未知 以呢間野作風應該得幾舊

我屌你老母啊 撐迪馬呢隻狗
忽撚左啊？

踩佢都傻啦，加幾舊長通頂

果時我覺得佢係曼聯既恩沙基。可以成場波接近隱形，但一個機會就收你皮。

都唔知v92係咪當年係巴塞同李華度嘈完就對巴西人有偏見咁，當年係佢手下，細孖即刻由必然正選變後備，之後仲賤價賣走，藍天臣就自己本自都唔自愛，唔怪得人既

其實係費sir年代，係舊登時都有人屌費sir做咩唔俾機會班年青人，仲有做咩唔俾多D機會香川真司同小豆。
不過睇返費sir最後果幾年既年青球員，比如聰明，伊雲斯，黑碧，贊奴沙（佢好似費sir最後果年上一隊），細孖，大孖，普巴，吉遜，Lin等等，除左普巴同費sir反左面出走，跟左個好大佬慢慢進步成世界級中場，細孖就俾V92玩死左, Lin就憑自身努力自身風格適合現今球壇而上到位，其他既際遇唔多好

不過其實唔止曼聯既，大部分大球會既青訓球員都係咁架啦，每十個青訓都唔知有冇一個可以係一隊立足到

長期同一更唔係應該舒服過時早時晚咩
起碼作息固定

Manchester United squad vs Wolves:

De Gea, Romero, Grant

Valencia, Smalling, Lindelof, Bailly, Shaw, Young

Andreas, McTominay, Fellaini, Pogba, Fred, Mata, Lingard

Martial, Sanchez, Lukaku

#MUFC

冇福

停3場

又講?

無大碌？

講明星期三飛機杯先比佢踢，等佢慢慢適應

唔記得自膠

冇馬迪

豬硬了

Lingard上年到以家真係算其中最穩定果幾個
有時會想摩佬出佢因爲佢真係比到d跑動 活力 同走位
上年仲入左好多靚波 佢進步好大

I think I can expect that Sunday I’m going to be highly criticised for not playing him

屌，今時今日仲有人覺得v92好，都on99既，雪左小豆咁耐，一換出黎就要佢射12碼，炒左就即刻賣，咁樣叫合理?

聖誕個期直頭carry全隊既核心球員
進步係有 但跟住要開始穩定自己表現先得

其實我都覺
佢嘅跑動幫左好多

比我肯呀

例如呢 邊個大帝？

我屋企人上一份工輪更時早時夜
身體勁差 而家固定返早好好多

返shift實辛苦架喇, 啲人寧願搵少啲都要朝九晚五
朝九晚五 > 長期返夜 > 返shift

無大米？

>>>>>>>>> IT9 24小時 ON CALL

好慘, 咁樣實訓唔好
standby on call有無錢架?

今晚又可以睇阿fred亂跑亂踢

咪又係打俾你話SERVER死撚左 叫你REMOTE睇下咁
利申: 叫人咁做 從來唔自己黎

冇hehe

傷左

我知，接吓龍姐

半夜電話變左午夜凶鈴

Stop lah diu you

rojo都無, 佢同宗師真係傷多過踢
唔怪得摩佬出死屎波

我咪call你地個d

一場手足 下次忍到朝早先OK?

你唔聽我咪逐個搵，最後無人跟返留比早更call

你重要定公司重要？

主場慘敗升班狗狠隊陣容：

De Gea

Valencia Smalling Lindelof Young

Fellaini Fred Pogba

Lingard Lukaku Sánchez

左梳

屌你牙

上場羊瘋狂助攻

希望lkk唔好為狼隊射入奠定性嘅一球

仲有瘋狂放題

你唔覺佢好似隻老虎狗
個樣惡惡地，細細粒，成日亂衝亂出腳咩

你形容到似芝娃娃

你岩

我最第一型男比你話似老虎狗

歌王費特

個名仲柒撚過果d爵士乜乜乜

駁唔到

咪攞我同件垃圾比

冇朗隊

我用爵士係完美咁音譯意譯左jesse呢個字同球員

雀屎

形容最貼切始終都係得我

龍門訓練班大佬, 帶領一眾手場場下幫DDG訓練

點睇都係我個名最高汁

我先係

時移世易 有啲角色無可避免慢慢被取代

其實都同曼聯近期動盪有關 如果keep住費sir教應該有一兩個立足到做替補

而家耐唔耐有件麥湯出下已經算好

費sir都叫佢比機會年青人？
冠軍教頭有邊個夠佢多？

我地依家咪有普巴、連加特、拉舒福特、麥湯、彭利拿、文沙囉

大碌踢得起既, 佢應該唔使返黎

改造防中/中堅有無得諗？

要返
要返黎睇袋

防守太曳 不了

直接改造全職睇袋

d人忽撚左？七小福 費查 9A 聰明 brown 黑b依d乜撚野黎 屌得多反而係唔買有級數既防中 成日用埋廢柴 卡膠 藍天臣 聰明 喼神果d 但用得掂

留返d黑奴做雜工

Manchester United squad vs Wolves:

De Gea, Romero, Grant

Valencia, Smalling, Lindelof, Bailly, Shaw, Young

Andreas, McTominay, Fellaini, Pogba, Fred, Mata, Lingard

Martial, Sanchez, Lukaku

冇福

dalot幾時先有得試下踢英超

大米又冇

又無福？得罪摩狗啲乜！？

又撚

傻福停賽 妹迪都係

咪係 連睇袋機會都唔比 走啦摩佬

福上場紅左緊係無啦屌

屌你老母又冇馬迪 又冇hehe

P仔頂上

假波費用

睇下幾多所謂fans

到時：屌你老母唔出P

馬迪停hehe傷
希望今晚有p仔正選

呢d天氣

爆 妹 P

贏完Young Boys救Young Boy

今晚牙fred carry

希望馬仔有正選，唔想睇lin

左山右lin

唔想睇Fred
成日係中圈拎波下下 轉身轉身 高章波
即刻比人拍甩

今晚無個新人閘？？

人地今季先黎，咁快唔比機會人

我屌你老母

岩
阿Fred今晚射入致勝球，我乜都得

點解咁快迷fred

Fred波底差到
控傳射無樣特別出色

係未適應 但落到場唔知佢定位係咩
除左跑動多之外 唔知有咩用 p仔有長傳分波仲好j

已cap

費sir返黎睇波
你班友踢好d呀

費sir特登返黎睇西波

費sir

費 sir

今晚踢得差既
真係唔撚好再留喺度

費蛇唔好睇啦

邪神
返親黎都輸

唔覺得p仔有比fred好喎

呢晚一定要大炒， 等費sir 安心d

你班衰仔踢好d呀

文沙正選

醒醒定定呀今晚

90秒收皮

黑氣石

關佢咩事, 佢企係奧脫福廿鳩幾年啦

都係唔好返黎

文西依d垃圾都有人迷

米笑

好記得當年阿Sir帶
榜首輸比榜尾狼隊

睇袋王有得出?

答案係堅尼米拿

有無人知點解隨身睇點解480P 用PC啦WO屌

防守就係
但有馬迪/爆炸咁計 有時用p駁下腳轉下邊好過啦

費sir好好精神
但老左好多

輸未必唔係一件好事黎架

劏魚妹

阿sir

究竟有幾病態先講得出呢句

Show Blocked User - 騙子
88

斬乜鳩

真，連費sir都要屌係咩事

Leaked United XI vs Wolves: De Gea, Valencia, Smalling, Lindelof, Shaw, Fellaini, Fred, Pogba, Lingard, Sanchez, Lukaku. #mufc [MEN]

How see

降班都唔係壞事黎

文沙廢到

呢度真係痴撚線
為左趕摩佬 乜撚都講得出

但你會冇哂生活

冇晒朋友

你果啲雪雪聲有分日夜既咩

史波打左幾場好波差唔多係時候自爆

係
之前個經理辭工
編左佢返成個月通宵
最後兩星期我陪佢返
睇住佢個樣頹到

咪屈

( Show Blocked User - 騙子 )
你講得出呢句
就唔好再捧曼聯

唔知今晚仲有無馬仔睇呢

佢真係痴撚線，即block

仲有人理佢

費Sir
身體健康

球員踢場好波唔該

留意到有人未block 個
on9騙子

全夜都仲有生活wo

你試下全中更，14-23個d

鳩下鳩下都入到屈福兩粒 摩狗又然

費sir成日都睇波架啦 做咩無啦啦吹奏

文沙好渣

垃圾都有人迷

垃圾迷垃圾

mata好多場冇得出

開心既係梳終於打起返，希望佢越黎越進步，可以做到以前前鋒華咁既進攻威脅，防守亦越來越進步。
希望達洛特可以好似以前細孖接加利仔班咁接華西班，可以同梳一齊雙翼齊飛。
中場方面希望麥湯同P仔都可以慢慢上到位，就算做唔到必定正選都做到輪換球員。
前鋒方面，希望福仔可以踢返初初上一隊時既表現，馬仔可以唔好再咁揀波踢

文西呢下尾到

走左喇

文西

痴線，講句笑都唔得

走咩

我以為換走佢

Shaw

點解咁準

牙fred

lin

福仔搞咩後備都無得打 跟著摩狗真係無運行

又嚟

又問？

仲未玩到悶？

屌你老母摩狗又出lin

紅咗呀

真係冇運行

明明我幾年前高登獌屌緊廢蛇老而不既時候都好鍾意廢蛇，講句笑啫宜家
唔通話曼聯贏硬咩
好過你地咒人死啦

馬迪後備都冇 摩狗連契仔都唔用

追唔追到呢

拜利正式被放棄

Sorry 我分唔到真假

文沙變右翼

曼聯早已預留位置

馬迪冇得Hehe後備都冇 摩狗連condom都費事用

等正選事但一個爆鑊啦

grant搞咩後備都無得打 跟著摩狗真係無運行

咁買佢返黎係做三號龍 清新冇事咪後備都冇

又要睇右華拖慢進攻

matic搞咩後備都無得打 跟著摩狗真係無運行

你又咁認真嘅

難分真與假

sor 真心左

無追返post
文沙打得真係唔錯 啲落底有速度有身位

好地地 聯賽唔會換中堅喇 等飛機杯喇

米特奴域做支點仲勁過lkk

跟著摩狗邊個會有運行

lin

費sir好返，返奧脫福了

仲有羊

Fred正選

出下hehe la

出爆都唔出p

而家爆係必然正選
防守時，幫中堅拍波
進攻死球時，企遠柱set波

噢 又冇正選🤦‍♂️

等１月走啦 跟著摩狗真係無運行

BOSS

企係後面派牌既野 搵個冇腳法既人黎做

問既岸鳩 答既仲岸鳩

猩猩係負碌型前鋒黎

無睇到 文西好定大佬好

我係你就低調D算
出襯都俾人屌

留名睇70分鐘入黎鳩HEA又俾人屌

今晚就攞個motm 比你地睇

No west ball please

Angel Gomes 搞咩後備都無得打 跟著摩狗真係無運行

上兩季好似都係賽程開始密就傷→季中先換中堅組合→唔夾→輸波

____搞咩做乜後備都冇得打，跟著摩狗真係冇運行

見到費蛇就諗如果佢真係有日佢老人家走左 但走前曼聯仲係未重奪到英超 真係幾對佢唔住

呢場應該係做返馬迪d野

[真心] 摩狗: 你班撚樣好喇下, 出又嘈唔出又嘈, 出多4個4424好無

通常費sir睇親現場既，d波都係西到冇得再西

今晚應該都唔例外

佢上場聯賽打得好好下

中堅用開順就唔好轉好正常
鬼叫拜利成日傷咩
傷出完又唔穩

利申：幾鍾意拜利

全場歡迎阿蛇

你班大帝生性啲唔好再踢西波去激佢老人家啦

阿sir 好精神

見返費sir 好感動

費sir番黎生生性性啦

屎波又轉髮型

好親切嘅感覺

阿妹同山狗又一齊打左面

費sir回家了 小心身體啦

費sir好精神

踢好d 呀成班衰仔！！！！！

對面半隊葡國人

精彩重溫

摩佬對佢經理人隊

呢樣真

山狗終於走下右邊幫

出費特甩波都唔出p仔

p仔實俾對面搶死

西波ready

費特唔比人搶自己都控個波比人

同感

ddg

fred個定位其實係咩

後防

又要DDG CARRY 又係俾人禁住黎屌

踢升班馬都踢到55波咁

de gea cls

又要ddg救全家

費sir保重呀

好明顯對面攻勢多啲....

反應快到

主場咁大風都唔帶番條頸巾

lkk

明明狼隊連鏝都迫和到都講到好易食咁

係我地太廢

白lin on9

搵爆炸出波

白Lin

半場好早啲返去抖, 西波唔易捱

有冇第二條link lag 到hihi

Lindelof可唔可以唔好咁廢

白lin易比人fake到

仲未慣咩 佢MARK人有邊次MARK到嫁屌

屌利1-0

猁全勝到季尾

場波悶撚到

Manchester is orange

重奪英超鳥

咁都唔吹

重

Shaw都膠化埋

boss

對後備隊唔會預猁狗輸掛

唔好刺激費sir佢老人家啦

仲未有射門

屎波啲頭髮長咗，好似順眼啲
係咪想扮里奧長髮個髮型

費sir入場就閪波，屌

山狗d波

連SHAW都未訓醒咁
隊波仲係咁 好快失波

俾人禁住屌

之前無入場都唔見得唔西

入唔入都係西波

狼隊守得好密

又失位

自稱曼聯隊史最佳中堅之一

呢球點解白Lin會上咗咁前
細緊又包越位

莫天奴

拎兩三個人就打密你 唔洗壓上去 大撚把力留係後面守你

山狗一定上腳 推橫 吊吊吊..

普巴又上身

咁落去守唔得幾耐架咋

fred passing accuracy有冇8成

屌不如大巴拎一分算啦

要不是ddg

屌你老母普巴勁一場閪幾場

DDG又神救

對面占美利斯專揀白lin去恰

唔好激牙sir好嗎

下半場出p啦 好嗎

啲防守死球曳到

呀婆都識揀啦

好似聽到馬仔首歌

咁都入

fred

FRED First goal

成班燈到牙flirt 入波

白lin垃圾到
撞又撞輸，頂又頂輸

好波喎

Ddg好撚勁

屌 件垃圾nigga 拖慢完d反擊未

Bin c了

Fred

又係咁 閪住入波

我曼d西後防令ddg神龍回歸

岩岩有人話費特乜乜乜？？

Bin c

又負碌足球

FRED!!!!!

Lkk好似無掂過波

普巴依下op

水貨

廢凸

依兩件nigga有默契

計身型 LKK係英超絕對數一數二 不過真係做唔到野

場場劇本就係ddg神救之後入波

普巴呢下係靚嘅

妹巴個助攻真係神級 咁樣UN落去

妹妹唔妹一腳傳比牙fred咁咪好囉

普巴呢下癲撚到

好撚勁

牙Fred

妹妹輕鬆刷助攻

呢下呃得好好

摩佬係咪同妹傾掂數

岩岩邊個話普巴上腦

佢引到真身ddg 出黎都靚

全部人以為佢ban埋去

投降吧!!!!!

迷fred lu

Lkk 唔可以掂波架

佢落場咁奈好似無掂過 真心

白lin對住邊個前鋒都唔夠做，踢撚

勁到

馬踢正前好過啦 起碼撞得有身位 lkk有身形又大份 但水造嘅

bin c

山狗上腦

Goal scorer

呀妹呢球癲能到

佢儲緊運, 一陣就波追人俾你睇

投降吧

大家迷fred未

唔靚仔, 不了

小丑鼻

利狗2-0

利子2:0 -,-

牙sir

修仔邊頂得到猁狗

利狗海鮮波都無埋

猁

費蘭尼打防中真係幾fit

連最弱果件龍都換埋

爆炸狗越踢越後
依加縮到中堅位

睇黎卡神+新助教真係有料

咪就係

仲有邊個反fred

爆炸=新卡神

下 西波黎架啵仲係

留意到防線唔敢俾波FRED轉身去

華西真係零突破

普巴超上腳！

省中球證

妹妹3次都唔傳比山狗

球證op

佢已經唔再爆落底

轉左樹打deep lying就連勝 摩狗又然

用大碌正選好過啦 右華唔識打閘 右路斷哂

職場政治。人工高過我呀嗱

爆炸唔拎波就企後面 一拎波就殺到上最前

上上落落咁快 嚇親

如果咁樣俾人打反擊咁都幾危

唔係自己友 唔俾

山狗同隊波夾夾不入

好撚憎佢d鳩吊

Shaw係咪攰

其實費特果球佢無比妹妹個假動作呃到，做好哂準備射球咁靚嘅都幾勁

想1挑1過史摩寧係咪忽撚左?

有普包嘅話，做波俾哂佢，樹專心做防守好啲

十球有一球靚助？

食返身位果下係幾靚既

佢高波太勁攻守都係

屎波食錯藥？

1射1中1入波

屎波髮型愈柒就愈勁

估唔到而家最可靠嘅中堅係大佬寧

鏝1-0

成日斷波

肯定係你介紹左舊雀屎佢食

新李奧
唔反了

今年棵樹企位好左好多
以前見佢響三閘總就驚

每次一吹奏果陣就奶野

又係追住爆炸個頭黎斬

一陣就爭頂走甩俾你睇

mike點解咁撚勁

又屈...

咁搏仲 屎隊

今場ok wo

山

山狗有速度

1001記得開po

把握力

我屌lkk想點撚樣

山狗係咪ON9嫁 同LKK打配合咁高估佢

山狗好撚慘

狼隊好似重點招呼Lin

肥梳終於醒返

曼城!!!!!!!!! 半大cashedddddd

呢隊係咪最聯嚟

冇乜人理

鏝2-0

lkk點現位真係好撚屎
我阿麻都勁撚過條友

遲遲入唔到第二球, 下半場又要平安鐘

助攻1001

下半場平安鐘到完場，1-0

入兩球未又係平安鐘……

1001記開po

廢特癲左

Lkk